［散工甩底］聲稱入左醫院要打石膏？！

話說我公司請緊promoter，跟住今晚收到個whatsapp話佢入左醫院

我都係好奇心作祟先叫佢send張相比我睇下

睇黎睇去都唔覺得似香港醫院
咁唯有google下啦！

喂呀！淘寶找同款咩
最後唯有祝佢早日康復

笑到我停唔到

無人想知呀

呢隻點睇都唔似手啦
前足 ？

返咪返，唔返咪唔返囉
樓主你出幾錢人工請人呀？講黎聽下

都算有誠意喇

踢爆人反而顯得你on9

甩底咪甩底 又無同你簽合約 使唔使比埋條命你

踢爆係咪可以慳返一舊水

創意射波

樓主係咪M記
咁既手法似係學生哥

喺你身邊啲人都幾慘

$6X/小時+佣金
睇經驗
其實我寧願佢直接同我講，佢搵到另一份更高薪

有簽合約

佢諗住咁講大家好過d姐

咁佢點覆你

咁個100$可以慳返

已讀不回

做乜鳩 樓主啱啱畢業？

樓豬小學雞
第一日做散工大佬？
佢肯揾藉口交代下好過冇電話飛甩你嗰啲架啦

咁大個人，出黎做野真係要成熟d。No show係好常見，如果佢直接同我講價錢唔岩，大家好黎好去，下次有job我都可能會考慮搵佢返！但佢比個咁既藉口我，真係太可笑！重點仲要無視自己簽左合約 做臭自己個朵，對佢自己都無著數，promoter pool好細架渣！

太低裝
張圖左右反轉佢 咪google唔到囉

睇得Google太小掛

散工黎嫁咋 長工都係一張病假紙
咁都可以放上黎笑
你平時係咪好壓抑

一個咒自己跛咗
一個真心膠

嘩 大生意黎wo
成個promoter pool
你請散工咋 有幾井底先講得出"做臭自己個朵，對佢自己都無著數"

成個Post好多支拿畜，支拿畜個腦真係同人唔同，寧舍低賤！

以為咩專業人士牌pool咁細

翻d垃圾散工就搞咁多野

間公司你有份？

今鋪我撐樓主
唔想做咪直接講 硬係要搵埋d低能藉口

好黎好去，就算知道嘅都可以唔出聲
玩到踢爆咁肉酸
樓主平時應該幾難同人相處
有彩就要拎到盡，少少位俾你入到就要入晒個隻
教多你句說話，莫欺少年窮
你都識講個pool好細，今日佢係散工，他朝唔知幾時可能做咗你大佬

Pool你老母 人地搵份parttime咋 靠你養家呀？

唔返咪唔返 合約寫明唔返要賠就話啫
你唔順咪炒左佢 又唔係得你呢份工返 戇鳩

樓主我想問個男仔係邊到搵依份PT

同你好熟咩，一陣直接講你又上黎話”個散工搵到份人工高就走左”
點知你寧願點？

promoter呢啲垃圾工究竟有幾廢先會做
唔好意為用英文講就會高級啲先得架
你仲要做唔知蛇頭定大佬
好心俾啲大志啦
仲學人講咩做臭自己個朵又咩個pool好細
人唔笑狗都吠

叫佢做大佬比面佢
分分鐘係蛇頭仆街agent

睇到份工自己咁大
散工就係咁，肯講聲咪算好

屌你老母收埋收埋賺咗咁多佣金

咁都可以屌返樓主轉頭

點解咁多人覺得打散工就可以甩底

算有交帶

我覺得巴打唔係想屌佢甩底

而係屌佢講大話 甩底咪直接講，點解要吹水

得罪講句我情願請個甩底嘅好過吹水俾假料嘅人，後者會跣親你

你都on99

樓主好波

我係你就直接同佢講有乜就開心見誠講
唔洗講大話 請個part time又唔係CEO
邊到價高就走都好合理
起碼佢都叫有交帶 順豐比翻套制服你

兩邊都咁on9

鳩少陣啦 依加散工甩底扮整親仲想收錢呀

串佢唔撚得呀？佢係用假相，係柒呀，你都on99

乜連登咁多人炒散

成個post都係窮撚 好垃圾

on9仔，人哋一定好驚啦，垃圾工都講pool細唔細，睇到自己咁撚大，唔講重以為你出梗500蚊個鐘

番得炒散就貪可以隨時甩底
日日都準時番足咁不如番FT 貪你6X一個鐘好多？
Btw 睇到 promoter pool好細笑左 炒散都諗住封殺

岩啊樓主 負評個d都係低層垃圾 分分鐘長工都未返過
一個人基本既責任心都無，佢條路可以點行落去

連登多垃圾

唔撈咪唔撈 即走唔比？

掉返轉頭係條散工友放張對話圖上黎，連登仔一定一面倒屌鳩佢囉

而家連登仔竟然將甩底講大話合理化

連登多炒散 有交帶既早幾日推左過咪算囉

咩呀 你理解能力有問題？

我講緊佢甩底還甩底、唔應該用假相喎

你重複我講嘅嘢再話我戇鳩

有病入青山啦

Child登仔多咩人啊,9成唔係廢青就係炒散
個個幻想自己懷才不遇,有朝一日月薪50K架

垃圾廢物

屌你老未 7-8年前 promoter講緊90-100/hr起跳 自從俾班師奶做爛市 你班所謂既僱主一係從中抽水 一係就壓價

出得個60蚊 幫你含埋撚好冇

如果唔守信用都岩
咁以後大家唔洗反政府了
連登太多學生
放飛機都撐

咁多人屌樓主

當開心share睇真係笑到仆街

老散就咪撚咁多要求啦

蛇頭扮老細

唔明點解d人一面倒屌樓主

Ching有冇返過要經agent 既工？

芝麻綠豆咁小事都放上黎仲唔屌?

white lies

好juicy喎

支持樓主
連登仔冇批判思考，只會批評開post嘅人，樓主不必介懷

吹到你踢爆個冇責任感嘅員工係你on9，做炒散所以可以隨時講大話劈炮
連登仔真係冇撚腦，食屎片

依到多人做炒散 平時甩開底唔守信用當飯食

俾乜鬼篤爆我

on9, 叫人影相？
你邊位呀屌你老母

promoter pool好細 笑撚死人

好好笑呢句

廢青集中營你估浪得虛名㗎？

定你真係以為呢度個個Fg $50k up

散工甩咪甩 點解咁柒

你自己無試過射波？
你都on9

俾我就唔影(搵圖)俾你睇 你當自己邊位呀

promoter pool 好細
形容到promoter好似夕陽行業裡面啲middle level咁

其實係咪你間公司個pool細咋

就咁話屋企有事咪算lo

諗起黑人用iPhone 耳筒

其實好少事 兩邊都有問題
一邊就唔照直講 辭職咪辭職 唔明點解要講大話
一邊就on99懶醒就去起人個原因 起完自己知都算 仲要串鳩返人

各打50大板啦
本身根本好少事

無撚有錯 終於聽到人話

乜野叫諗過藉口大家好做啲，樓主係臨時臨急少左個人，一陣攪黃左邊個可憐樓主？

要呃人又手法低，俾人笑兩下都應份
又冇話唔俾佢走，俾佢覺得咁撚求其都過到骨咪盞侮辱咗自己嘅智慧同害咗佢

出手低咪預左請咩人囉 你人工高 求你比佢返都黎唔切啦 無人係手做乜撚野蛇頭

甩底都咁有交帶都算係咁

成班連登廢青

散工可以即炒冇通知
自然可以甩底
慳錢唔請長工就食返個風險
講真人工高 工作環境好嘅
邊有人捨得甩你底

60蚊請promoter

你閲讀理解拎U？

我都搵緊PT 但烚時間唔知邊到搵

最好笑係d人講到炒散工 唔番就唔番唔洗講聲係應份
同你講聲唔番就係仁慈 成件事錯撚野 兒登果然兒登
香港人大把呢d垃圾無交帶既人 仲成日拎個自己係香港人 身分睇死其他人 好撚心你地咪撚咁低質啦

我覺得樓主佢又無做錯 你唔番咪唔番 cap乜撚野圖扮打石膏仲要拎一舊水 屌你班連登仔撐大你地屎眼咪撚合理化成件事啦 唔係舊錢我有份拎 而個人誠信問題 你地仲話咩個pool好細 就係因為個pool好細呢件事傳出去 個人誠信問題做都唔撚洗搵你做啊 仲話咩他朝做人大佬 收皮啦 成班垃圾連登仔

其實唔想做咪直接唔想做
洗乜搞咁多野講大話
真係仲後生先會驚咁多要諗藉口
大個啲就會發現，唔撚啱咪直接講，搞咁多野其實都係搞著自己
你有冇藉口到人地果到都只係一樣結果，哦佢唔做啦，完

柒撚到就咁打 骨折 第一張已經係
以圖搜圖都唔撚使

講大話唔係問題， 講到俾人知你講大話就有問題啦，柒到呢
一係直接講話唔返啦

遲D一堆連登大神 可比三和

嘩～唔講仲以為整親扮工傷想收錢添
應該點呀？踢爆完去埋勞工處做鳩佢好冇？
想搞大得件事嘅真係打滾多幾年啦
得饒人處且饒人呀，又塞錢入你袋啦

散工甩底咪甩底 要同你講責任？

唔啱就唔做, 求其作個藉口大家心知肚明就算

忽撚左走去問人攞相做證明仲要踢爆串鳩人係咪覺得好醒?

你就真係完全唔識做人

支持樓主個班人唔知咩心態

仲讀緊書嘅小學雞
說算返緊工，自己得罪好多人都唔知

有幾細呀 反而係你d仆街做低晒價錢吸d dse妹做 以前冇七八十都冇人接 而家出60幾蚊加拉到一個客10蚊佣想扮大佬 慳返啖氣啦 東家唔打打西家 如果你為左幾十蚊唱臭人 你先係行內比人笑果個呀

利申 我同意放飛機唔啱 唔代表你可以扮大佬話promoter個pool好細 跟本而家個個都係判上判上判 識你老鼠咩

看破不點破

其實散工放飛機有咩問題？

知道有啲散工 明明報左更話可以番 對方亦都confirm左。 但去到前一日對方會話 ‘唔好意思 我地夠左人 你可以唔洗番喇。’

角色調番轉就唔得？

講大話/藉口話唔撈有乜問題

出嚟做嘢大部份人都係咁

當自己老細咁

正常老細都唔會咁問啦

你估買野叫你影返張單claim 錢呀

咁撚樣問得出口即係擺到明唔信人

仲邊有得繼續做落去

一係等你炒佢，一係佢炒你

樓主踢爆返佢又有乜問題

做任何事都有目的
踢爆佢個目的係咩?
想佢難堪?

費時大家尷尬啫，反正結果都係一樣
正如你請假見工都唔會同老細講你去見工啦

正常點會無啦啦叫人影張相

炒散咋wor 你係有料就唔洗做炒散啦
好撚巴閉？你比幾錢個鐘啊

屌你老母垃圾樓主
死全家啦

成班連登仔發撚左癲呀?

咩叫炒散就可以講大話?

哩個係信用問題

照直講話唔返洗死? 點解要特登話斷腳? 博咩先

咪係 做到咁撚肉酸
人地肯呃你係比面你條柒頭咋

咁我幾時有話唔串得，你理解能力咁勁不如話我知

睇呢個post就知有好多支那種兒登仔
屌你老母首先唔撚理樓主條傻鳩小學雞
你班垃圾識唔識乜撚野叫禮貌
工又係條垃圾見既
唔做唔想做直接講聲（我唔做啦）
有幾咁閒？
你班垃圾連最基本尊重同禮貌都唔撚識

fg 50k既連登仔都係做開呢啲工架炸

唔係錢問題呀大佬
而家d 00後個腦裝屎？

人地預左個位比你開工
你甩底臨時點搵人

唔啱的話你就唔好簽
簽得你有責任

病左無計，但講大話真係唔要得

因為大部份連登仔都係做開垃圾炒散
平時做開呢D無交帶嘅行為咪覺得無問題

樓主唔識做人

樓主係就係小器d
但炒散臨時甩底都好冇責任感喎

人哋咪講咗唔做 有個藉口解釋埋
從來唔做嘅原因都係鳩吹㗎啦

好撚戇鳩 小學雞
爆佢電話同樣啦

有交帶係基本
講大話完全係兩回事

正評比樓主
甩底早d 出聲未得, 作埋d 戇尻大話

洗撚要咩藉口咩，話唔做咪唔做囉
我搵到其他工得唔得
依家重點係條友講大話，仲要google第一頁就係
當人地傻既咩

咁佢點解要選擇講大話

有時真係唔想扮老屎忽
但其實係兒登仔先係咁
定係普遍90尾00後班後生都係咁呢?

發窮惡

我都係90尾，我覺得唔關年齡事
你個人係賤就賤，唔會隨年齡而變化
我覺得主要係家教問題，同受朋友影響
（所以我覺得自己有個好老母真幸福 ）

有時啲小學雞睇到上面班做開打散連登仔講既野，可能會以為係真 ，仲要咁撚多正皮

你做緊一份工再去見工都係講大話sick leave
講大話根本冇問題

你話無問題咪無問題

你話有問題咪有問題

但蛇頭又可以隨時踢走你 一樣一句就算